是日靚午餐 煙三文魚西班牙海鮮雜錦炒珍珠飯

麼利臣山？

海洋雜錦呢？

官塘

係飯入面,有蝦,蜆,魷魚

好似好抵屌

係幾抵,聽講前幾日有半隻燒春雞

煮到咁靚先四十蚊都唔洗

凍飲唔洗加錢
野都幾好食
缺點係冷氣唔夠,食到出哂汗

邊到黎

啲名好撚長

頭先過左去食，嗌左3次個名都嗌唔岩，最後走左
個名咁長恰9我呢d毒撚

駿業街熟食中心

燒春雞係咁既樣,好想食

一至五號餐個名都咁長

咁平

佢又可以夾到每個餐字數一樣

邊度？

好多飯

D 飯咁濕都係炒

食過意大利飯未

駿業街

其實佢個5好正,見人地食,係成隻虎蝦,但係我唔食有殼既蝦